仲諗緊功能組別投唔投白票嘅可以參考吓

《投定唔投？功能組別，邊個投邊個係鬼？》//DHA發言人 陳熙

所謂二元思考，係將複雜問題簡單化嘅方法。如果不是A，就一定是B。毛澤東正正就係用呢種方法，令人民鬥完又鬥。

—

幾年前，政府有個「有票，真係唔要？」嘅政改廣告。䏲完，你或者更加唔想要個一票。

九月，立法會將會迎來繼反送中後嘅第一次選舉。愈來愈多人覺得，體制外抗爭嘅出現，印證住體制內抗爭嘅失敗。的確，香港淪落至此，可以歸咎於香港腐敗嘅體制：功能組別、種票，數之不盡。

過去大半年，我地投入入街頭抗爭，正正因為體制內抗爭嘅失敗。好多人覺得體制外抗爭先係光復香港，體制內抗爭係煮飯仔、食人血饅頭。

但體制外抗爭， 同樣唔係萬能。不斷擴大嘅警權，疫情，手足不斷被捕，呢啲種種原因都令體制外抗爭更加難行。

有人高舉：「和平理性非暴力！用武力就係唔啱架會失民意」你會笑佢佢左膠——阻撚住哂。

但話「體制咁腐敗，因此拒絕投票等一切體制抗爭」 ，其實同樣地，跌入左二元思考嘅陷阱。

要光復香港，我地就唔可以揀點贏。而係所有可能贏嘅方法， 我地都要試。

無野補充

Push

好似無話光復議會就無街頭抗爭

用心制作，請用5 分鐘了解功能組別登記